年年情人節我再倒數一年 再倒數一年

明年愚人節我信再等一年 信再等一年

情人節講分手算不算絕情未能和你試一次

街裏愛人一對對